［29-6-2020］股市直擊+波神信眾區

冇細印換真嗣綾波麗

決定前聽一聽

7月1日銅灣book左食和牛燒肉

慶祝猁勇奪英超冠軍

去誠品做偽文青

SPX2899叫醒我

幫手買罐頭先啦

預你一罐

有冇得睇live

你客氣啦，醫生話我唔可以食罐頭類食物

Db! 係未中左招，冇左味覺嗅覺先挑戰

[url]我屌..............收L到一單細project.....但個客竟然係沙特阿美 [/url]